16歲男生襲警被捕遭警暴需坐輪椅應訊 今認罪透露記憶力受損

學生今在裁判法院認罪，求情指被捕後曾被警方毆打，導致頭部及身體多處受傷，記憶力受損。主任裁判官嚴舜儀下令先索取感化官報告再作判刑，其間准許被告保釋候判。

現已17歲的陳姓被告今可自行步行入庭，律師求情透露，被告被捕後遭警方毆打致頭部受傷，記憶力受損，現難以集中精神，不能再像以往般運動。

眾籌告狗先。

嚴舜儀

案件押後至9月17日判刑。

Pish

今次保釋候判都算佢無咁苛刻

痴撚線 一世人

重傷手足

警暴真係唔使後果

好嬲好嬲食黃店

仆街黑狗

借位一用

Solomon Yue同袁弓夷發起聯署..如果今日內2個都夠10萬..我紫青爸表演切JJ, 做個真正無撚用既男人老婆奴

ppppppp

16歲 就坐輪椅被狗打到咁傷

好人好報

屌你死黑警打撚到手足殘廢
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

黑警死全家

Push

嚴官對後生相對輕手，對成年人重手，所有案都係咁

港共黑狗死全家

痴撚線

黑警可恥

個男仔先得17歲，打到個腦有事叫佢以後點生活，公義何在

屌push

On9無藥醫 唔記得個粟正屍？

推

俾班黑警打仲要叫做求情

正pk

屈打成招

死仆街死垃圾
成班垃圾做香港做揸fit 人真係

好嬲好嬲
_ _無用
好嬲無用

喂 有出糧架你
認真啲啦

香港狗官歡迎恐怖份子

想人唔記得個真相？
真係好天真

16歲喳

香港可以用酷刑？同第三世界睇齊

咁就一世

屌你老母

呢個政府都係會繼續話冇警暴

生仔無屎忽 等天收

心

好人好姐入到去
出嚟斷腳又失憶

仲需要解釋？

法治

屌班垃圾幾時死啊

所以啲狗問係咪真係咁憎佢地真係得啖笑

push

律政師繼續介入香港唔光復班狗都唔會有事。仲玩私人檢控=信香港有法治

借個位

放負撚可唔可以認真d?

對於自願認罪的，一律無需討論

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜咁多負皮

鹽信夷

Molamola

負皮俾警暴亂打人

玩左成年仲未悶咩

點幫手

報應會遲到 但不缺席

狗：好驚好驚

佢曲...

push push push

推一推先

真係痴撚線

做真係死全家不為過

多謝老闆

打撚到咁 你覺得浮屍生前有冇比人輪姦雞姦?
聯署師呢 咁撚耐都未撚夠數 做你地手足真係慘過食屎

葛咸城小丑就係報

賤種狗 完全唔可以稱為人

毫無人性 依班畜牲

香港警狗

睇黎比狗咬真係要拼死反抗
如果係中型犬既話 即刻狗有尖牙利爪 以成人既重量差拼命一定可以打死一隻既狗
過百磅既大型狗就難d 但係死前至少要挖盲對狗眼先

Sor回錯

屌你老母班黑警行酷刑
屌你老母根本係恐怖分子

希望啲狗既仔女受返100倍

律政司撤控根本玩哂

屌你老母班狗，16歲咋，仲有幾十年點過呀仆街黑警

食屎狗

後生仔驚咩

襲警？隻狗有咩傷？
但手足咁就一世

16歲應該都仲有機會恢復返

大波華又會介入

屌

其實要幾心理變態先做到，你要我打個10零歲既藍絲至殘廢都未必落到手

呢班人不得好死

國際線有任 請每日推Post

有冇計保外就醫

//現已17歲的陳姓被告今可自行步行入庭，律師求情透露，被告被捕後遭警方毆打致頭部受傷，記憶力受損，現難以集中精神，不能再像以往般運動。//

虐打, 濫用私刑
得17歲咋

仆街死黑警

黑警+律政狗=曱甴集團

屌你老母死黑警

死仆街 點先可以制裁到班黑警

Pishhhh

細路哥都打

黑警：正確使用武力

屌你老母! 黑警係咪要賠翻個仔比人? 仲問我地係咪禁僧佢地

死黑警

記住 清算後 要判死刑

錢已袋
理撚得你

16歲嘅手足

恐怖襲擊

黑警下世輪迴做樹做花做草
重新學習謙虛